而家廣告費好好賺咩？

屌你老母連登
一頁你可以同我彈成兩三個廣告出嚟
我追故就變咗喺度睇廣告咁
大佬你都要顧及下我哋班連登之友ge感受架

你send email話你每月比錢就可以唔洗睇廣告

唔係講笑，真係一個post成百幾個廣告

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10